[ViuTV] 辣伙頭•開火 (12) 紅藍最後對決

TeamBlue
陳欣妍 Shirley Chan :

陳海寧 Isabella（調組） :

郭奕芯 Ashina :

楊天宇 Angus :

TeamRed
沈殷怡 Shirley Sham :

余逸思 Yoshi :

譚凱倫 Helen（調組） :

黃奕晨 Dixon :

Chef
楊尚友 Christian :

陳海寧係我老婆

我愛黃奕晨

諗起登革熱嗰個廣告

1002

6C 全能到仆街

屌你
邊有咁靚女

咁speed dating

間野咁似嘆息橋間massam？

6c

晚上好

Christian

多到爆出黎

Hokkaido wonders

之前食過間餐廳又係會有張機票
仲有飛機位坐

Ss好pro

肯定有做功課

一定好Fresh

好撚老尷

係有啲似

律師個頭盤啲料貴到仆街

由第一集問到尾二集

真係整到好pro

lm

把聲有啲似

Christian好捧場

我愛Shirley Sham

瞓左幾耐

ss做唔老尷

廚房又係佢
樓面又係佢
英文/野食介紹又係佢
癲9到
同強尼有得比

問咗好多日...

Test Kitchen HK

要Christian幫口埋

dixon做唔老尷

歎息橋 Massam

考試咁

屌啦咁貴

Sor中段先開始睇

我想問呢班嘉賓係好出名嫁？

坐得咁迫 廉航咩

勁有心

po經

唔緊要

好大壓力

女強尼
男6c

陣間有林婷上床

原來我有follow個兩個女blogger

D foodie食到肥屍大隻

放心 聽日都會有人問

食飯搞咁多野 有d尷

點解婷b 又係part edan

6c真係好靚好靚女

終於有林婷

見識少
一個都未聽過

可能係Hkexpress嚟

贏在起跑線既佼佼者

首尾呼應

全部係食評家/飲食記者

fatass？

DIXON 慘能到

where's my dixon

有律師唔尷尬啦

我都係

sam sam

有婷就得了

聽都未聽過

紅色衫個個以前做飲食男女做左好耐

有follow佢地
黃到金
每個星期會整合新聞

edan 有d 煩膠

Foodie IG有好多followers

係好撚尷

你好，二弟

Ss真係我偶像
Helen 尖叫笑死我
紅組要贏呀！！！

懷疑識 但唔認得樣

好心搵返ricky班大廚黎試

要叫Mike 導開返套食蟲搵ss 拍

Food begger好撚樣衰，又唔識俾食評

律師太完美

我仲以為得我唔識佢地添

開Double Dee la

唔夠位坐

搵CATGIRL 黎算啦
起碼有得笑下

點解唔請cat girl黎做嘉賓！！！！

SS我又要飛日本

淨係識tb個對 ig叫foodsearcher

catgirl 正

On my bed

去台灣好似33咁玩曱甴

鯨魚

本身以為會有盧覓雪

得4個字唔夠喉

shirley 今集明顯肥左

全部都係男女part 冇男男睇

識撚食咩佢 去返泰國街邊有條鳩毛都係好地道

FUCK YOU BITCH

我都覺 肥左好多 兩邊d 頭髮都遮唔住

上季出左

今集節奏舒服好多
冇早幾次咁趕頭趕命

第1季有點解第2季冇?

Double Dee x S

娶左SS後應該衣食無憂

聽晚藍組係咪唔駛睇

其實idea係幾好

上節目唔洗自己出錢一定好食

mirror首辣著好煩
又唔好聽

明明 viu 都唔夠綜藝 仲要剪到咁撚趕

我想睇腳毛磨腳毛

紅組要然呀

6c就算變左肥西都會係最完美嘅肥西

有老軟有人服侍

有呀
細貓同 edan

琴日數魚真係屌出聲

今集無芯姐睇得好舒服
聽日就pk了

磨腳毛咪男男囉

今次focus一組好好多

ricky 係藍定黃
佢又會係cctvb岀現

做一個鐘dixon 單拖就好

少少肉地先正 你識唔識………

我要睇edan磨dixon

黃...長全力支持紅組勝出比賽

6c衰左

其實我以為佢哋會請alfred chan

好心就買現成皮啦

viutv唔俾用緊vpn的人睇

以前就話香港人好少用vpn
而家。。。。。。

個餃唔睇好

腳毛磨腳毛asmr

Helen真係好土炮

幫姐姐起皮

24 小時都有佢嘅話 我全日唔瞓睇電視

同問有啲想試佢間麻辣

呢組真係好撚和諧

我都想睇

helen比著喺藍組應該又有火藥味

helen如果喺藍組實比人屌到仆街

紅組即刻讚helen
唔似藍組成日踩佢

睇佢爭食果下夠喜感

佢要影shot影幾個鐘好麻煩

vpn 睇到 live

佢呢家去到臨界點 再多d肉就

大佬呀，邊一句你睇到我地話佢唔正？

紅組感覺close好多fd好多

SS好醒！

紋哂身知我咩料啦

Fine din咁chur做乜

alfred同 kit 正

飲品

見到helen剪個餃子皮

helen個種冷靜世界第一
唔計曱甴

呀～～～～～～～

杯野好靚

高下立見
藍組明顯私怨又廢

閪女人：點知啲皮痴住個碟 唉我都唔知講咩好

睇片唔用Vpn啦 chur個server

Helen睇黎會輸足成季

dixon好似學生咁

咁你唔好爭 唔送

佢同黃秋生咁frd 應該黃掛

成張枱鳩等無人講野尷尷尬尬咁

解釋得好好

蝶豆花 怕咩啫

係咪拍秋生個Ricky ?
佢有like何妖page

好多人用VＰＮ都係為左睇ＮＥＴＦＬＩＸ

現成

d blogger個個都咁肥

食得好野多

明明好靚喎唔覺得有問題

foodie吖嘛

唔識欣賞

班food begger收皮啦

你整到都講唔出個煩糕既星夜

咁又話奇怪
幾得意wo

aka 9up

其實邊個係ricky

其實唔攪佢都唔係好核突姐

都唔得
影片只限香港地區播放

分區唔同啦
而家viutv係香港

承你貴言

識閪食咩

個餃好唔得

我睇到

中間條肥閪咩料呀，講野咁串嘅

睇住班唔識飲COCKTAIL既人評COCKTAIL真係好似睇緊小丑咁

我以為饅頭黎

佢啲語氣又真係差啲

個tb foodie講野好on9

咁快要降落香港地獄

oh....咁唔會掛住佢了

其實d comment都幾廢

咁睇藍組贏既機會好過

Cocktail唔係咩色都有架咩

Free ....

無汁喎

真
那些專家去吃屎吧.jpg

死肥婆

中間個肥婆一路切一路拎部電話做乜

睇落係幾好食

SS食D 好西仲多過班so-called foodie啦

班food begger 根本唔識食

笑到痴線

唔夠精緻

間間酒店餐廳都請佢地是免費飯 點會唔肥

又包得肉酸

如果請馬田上去都幾好

點解班友好似都麻麻地識食...

今集唔使兩邊睇嚟睇去好似smooth好多
希望聽晚都係咁

低炒影佢成隻豬咁

屌我諗起今日去食餃子
屌你老味一咬啲汁爆撚晒出嚟

個肥婆有咩係唔彈

佢同藍組好夾講句嘢都西到仆街

但唔通關左佢咩，咁同係街突然除口罩咪一樣

搵返張建聲啦

咁撚正

根本一講野露底唔識食
杯野咁都話核突
碟荳花咁都未飲過？

登登！

評價得幾差

我都要medium

Yes captain Wong

係登凳

CATGIRL 之流

英語小劇場

預告佢話唔記得邊個要5成

我見到嗰陣都好失望

想畀 dixon 扭

食唔到三成

會煮煮下唔小心揸佢個波

我沈Hard Carry全組 辛苦哂

SS and Dixon好qq

睇到班肥屍大隻foodie begger啲食相都唔開胃

肥婆上聽晚嗰集會好啲 講嘢咁撚串

其實煎牛扒係咪公認三成熟？

好似係唔記得邊舊係五成

要開心煮

上連登咪開返

一早就要咁啦，咁趕唔知做乜9

睇佢平時啲食評覺得ok
一開口真係露晒底

塊肉好厚好正

大獲鳥

班food blogger

REST下先啦大佬

屌你 dixon 畀杜生見到一定畀佢屌到飛天

寧願佢搵alfred chan同有啖好食嚟做評判好過

medium肯定變 very good

好grand

笑左...唔記得左

搵ricky同秋生上去好過啦
屌而家班友講野都1999

Well Done Dixon

中間條肥野好煩

我諗影嗰時去到上菜已經夠

要SERVE班扮識食既ON9真係要好高EQ

連登人面前煎牛，dixon未死過

我都想知喎
個個都要三成嘅
利申 平時食七成

應該食哂兩組掛

一食牛排就諗起沒自信的毒男篇潮文

仔*

well done呀

成班on99

個孖潤腸真係好樣衰

三成最正wo

三成

我地又翻黎喇

條TB影影影影乜鳩

屌你要影影影梗係凍啦

你班撚樣又吹水又影相梗係凍左啦

萬年油～～～～～

食開五成

係咁影又係咁屌
最ON9係條TB

笑撚死
窮撚扮大袋吹到自己餐餐食FＩＮＥ ＤＩＮＥ

班foodie 咁串

120成熟

係，把聲同個樣都好衰

呢班真係得啖笑 好彩冇睇開

睇masterchef 90%時間都係medium rare

五成

班友煩撚到

好撚煩啊個死TB

Tb同肥婆講嘢好失禮

上完菜影影影梗係凍咗啦

個fd 千年油

頂唔順流曬血咁嘅樣

咁先好睇，咪搵d媒黎搞事

medium rare 係最正 認真
不過係要睇牛 日本和牛唔岩medium rare 要食熟d

依班茄喱啡咩人嚟
學人講英文又柒又樣衰

靚扒應該係嘅

有啖好食成個大鄉里出城咁

紅組無咗dee gor好似真係差緊啲

FEEL唔到班人有幾「專業」

呢班人好唔掂

邊間

TB 影完相牛扒梗係凍啦

肥仔忽然final又幾鬆手

見到佢重有去cctvb 都覺得有古怪

一味屌以為係識食

開心果

講真
慘過返印度專業過晒呢班人

Ｄ Ｃｏｍｍｅｎｔ廢到

聽佢哋講嘢就知咩料

Christian 心入面會唔會恥笑班blogger 扮識野

rest完唔會流曬血…

係喎,咁dixon其實係咪唔駛問佢地要幾成熟

原來係不明文規定嚟

仲要扮abc tone講嘢

成班好似無食過正嘢但又扮到餐餐食fine dine嘅口吻睇到好尷尬

我覺得鬥做生意好睇過畀班foodie評

好過而家呢班評判先啦

第一集 food court 商場附近
黃店

班友識西食咩

創意真係+多分

個孖潤腸講既野完全唔關d 野食事

It's fucking RAWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWW

呢班咩食評家都好廢吓

靚扒就係
平時街食果d五成差唔多

都要問嘅

我估都係輸

特別係講個蛋糕最似fine dining

個灌湯餃同埋個海膽先係最fine dining

似閪客多過食家...

成班好造作

個TB好煩

成班係ig PO 味精filter 相 幾十萬followers easy job

班人穿曬底

食評家嘅世界好似另一個世界咁

唔撚識講咪講D無謂野囉

冇咩講個甜品

呢個主題拉返d分

發現sc係呢度畀人屌之後ig story都唔提個節目

搵連登仔去評啦

講真紅組都俾人講到咁何況藍組？

屌你要welcome drinks

我都係食開3成
因為預左d餐廳會 overcook

係SS 面前班門弄虎真心好笑

班評判講嘢好撚廢

TB個對好似ig求其噏個啲港女foodie

唔想Helen又輸

屌你哋冇做過中學 present 咩

咁快又完

冇dee gor睇好空虛

見到SS俾屎我食都得，點會有真comment

是撚旦啦
WFC
形象破曬產

果然又出事

feel到聽日會派膠

88藍組

藍組rip

原來呢間野係中聯辦隔離

廢芯繼續佗衰家

藍組真係好多災多難

盡得閪女人真傳 影影影同無內涵

妹豬

其實班食評係咪知道係VIUTV班友煮出黎?

聽日又火星撞地球啦

藍組唔掂?!
大反cap?

睇預告都知藍隊輸

Christian 勁高eq

芯姐又黎

點解唔搵西瓜頭總理上去

omg

藍組準備柒爆

個TB一開聲都閪啦

紅組咁撚勁都咁 下集咪尷過關家姐

好多原因
人人口味唔同已經要問

我地有錢左 依家用緊少年油
用左4次姐

隻肥野講野好難聽

無追晒post 屌佢d咩

仲要肥仔幫

拼了所有

唔想睇下集好多廢人

我睇完呢個節目之後都unfollow咗佢

Dixon都醒 咁都畀佢諗到

淨係睇佢4個好舒服 同埋臨尾講啲嘢feel到佢哋係享受煮嘢食

睇佢哋班人拎餐具個手勢就知冇料扮四條

正常
佢真係閪撚到仆街
又成日出矛招

影到水馬圍住中聯辦

做咩咁自私姐 開心share啦

憑我身軀

藍組陣伏味咁都羊就係造馬

Helen 係咪藍組轉左紅組
點解嘅？？？

如果helen喺藍組真係慘不忍睹

諗定聽日廢芯廢仔又會賴邊個

屌總理唔識評西餐

但會唔會又係剪接
藍組再贏?

最近冇睇到

嗰兩條友得個彈字

其實今集睇得舒服好多，唔洗咁趕，可以慢慢睇佢地點煮，每道菜有咩評價

剪到個預告藍組咁多甩漏
分分鐘又係藍組贏

好有團隊精神同埋愛

真係好撚假份人

我通常叫good job

屌 笑左
印仔

芯姐聽日好似又會奶嘢

咁唔會再幫襯啦

個肥婆同TB真係
有彈冇讚

Isabella又中槍

死啦佢點解決
掛住 mon post 留意唔到

唔做馬的話，但依家搵班唔咸唔淡的一班人黎評重無意思

覺得要搵Bob叔做試食

杯野飲好靚喎

專登擺藍組最尾一集唔係驚無人睇

食評家畀comment係講個theme我屌

返黎未

Dixon：佢地一定會自炒
唔驚

閪閪

中非打

焦點去返煮野，菜色入面

送龍蝦條友

緊係賴剪接啦
仲有賴自己唔係親生女

俾屌總理屌到屁股開花

SS心諗 我同媽咪去high tea
仲貴過你班仆街偽foodie食嘅所謂「fine dine」啦

唔係well done咩

佢西餐好少屌

沈殷怡
余逸思

大家覺得邊個好J d
連登公投

食藍組野食：分享喜悅啊屌你

揾泰山馬田上來仲好啦

CHING 比人點名

龍蝦嘅錯

最近d live都串brian cha

正常食扒都會問幾成熟既

Isabella

不過都係太短

咁串

陣間check下，thx

遠睇成舊金枕頭榴蓮咁

睇班肥屍大隻嘅food begger飲cocktail就知道班友唔撚識食

仲要紅組好舒服

點解helen藍轉左紅嘅？

佢一岀新片 我就睇

唔識變通海南雞先昆水

見佢話蛋糕最fine dine真係笑撚左

Why not both ??

最近睇開 pomato/sunny

我都比人點名過啦之後一陣就刪左

婷B

婷b

TB超煩

泰山馬田bob叔

飲COCKTAIL無得背書
識閪形容D味咩

海南雞好識變通喎
唔夠雞賣咪每碟變到得三舊

米癲拉

屌笑死
專揀有粗口既覆

加 Alfred and kit

咁隱蔽

Helen

形象自毀
認衰仔咪算囉 咩私底下還

痴線
依家成個節目好似唔關佢事咁
好彩無follow過佢

淨係啲雞湯溝水已經講唔通啦

啲嘢食一嚟就係咁影影影
然後就搵野嚟屌

錯post

feel到你入錯post

嗰八塊拎一塊去再煎多陣
咁咪medium囉

外國多d人會因為宗教問題

應該之前辣火頭好受歡迎依家D COMMENT完全相對接受唔到
應該嬲到谷到紅都面曬

但投票一面倒
有無清幫余逸思告急

屌 果六個guest 應該搵
馬田
Bob叔
西瓜頭
alfred chan

淨返兩個位塞埋兩公婆果兩條傻閪落去做節目效果
今集收視一定過30點

TB同肥婆完全劣質foodie feel，非常難頂

又有藉口話自己做得點好，隊友唔幫手

紅條撚
而家日日係佢同個經理人開既TELEGRAM誇誇群度打飛機

成個post都係討論紅組多

聽日大結局有冇事後live?

我好記得個時播出黎係話36蚊未計肉
但ig就話36計埋肉錢 都唔知邊樣真

班foodie bloggers真係好垃圾
係得個四眼阿叔感覺叫正常d
個tb 真係乜鳩都彈

-1

成班blogger 話紫色好奇怪
好似坐咗好耐
之前heat撚到

前排開live話有人騷擾佢 喊哂口咁，而家覺得係一場戲

剪接到藍組咁賴野
廳晚佢哋一定贏

藍組嗰3條友實在太閪

港女至愛啊

本身都冇咁討厭
睇完覺得依條友真係唔要得

我用Surfshark唔得
連用hk server都一樣

好撚柒呀啲食評師
完全唔係評啲嘢食

我鍾意YOSHI多D

果陣D 整容相未比人爆出黎

其實而家好多蝶豆花飲品
冇可能唔識

我都係一個都未聽過

ss什麼的最喜歡了

因為彈易過讚 好多人覺得識批評就代表識野

我投Yo架

如果藍組贏既話
辣伙頭唔洗再開了 接埋啦

咪ＪＥＲ
呢度成舊水架喇

AU the best個h仲好似串錯字夾硬改咁

爆左啦 嗰陣我po出黎比人追住黎屌

金拱門pancake仲靚過佢

有冇圖 想睇下誇誇群

求link

比6c比下去姐
個節目都幾拍到6c既優點
認真工作 唔搞是非唔會發老脾
雖然有錢但又無大小姐脾氣同無想像中咁離地

提子汁唔撚係紫色嘅
奇乜春怪

我有份

好核突
又話fine dine佢好叻既

不過老老豆豆人地蝶豆花通常玩幾層漸變
佢成粒深紫色冰浮浮下都幾奇怪

雖然知平時做媒，不過都係之前咁比賽好睇過今次專整比食評家食

睇個tb影杯cocktail 用個背影花碌碌
相都唔識仲話blogger

擺明制作組覺得唔對路驚藍組有人退出先咁樣調Helen
痴撚線2條友批helen仲扮受害者食屎
依家個ig都唔再講自己節目
好似唔關佢事咁

做乜碌粒藍莓入去

未睇過
有無圖

記得膠遊遊頭幾集係6c比人話扮野唔玩得
拍到後面已經調轉返

依舊會唔會好啲

好撚好笑真係

6c第三集已經着泳衣咩民意都返晒黎

未睇過佢整容前

佢d 朱古力好似檸檬咁9劃

算啦呢d
影幾張相 評論下又當自己係食家
睇個款完全唔似食家
唔明呢d垃圾都可以有十幾萬follows

整一兩舊就叻 整多幾舊就舊舊唔同樣
攝製組冇影出嚟真係算係咁

同意！
仲以為有串燒三兄弟

?你冇睇幾集喎

知唔知條tb個ig
想恥笑下

仲賴剪得衰

好多港女cafe係用蝶豆花做冰
唔咁深色應該會好啲但佢又要配合返星夜

下面果啲係電線？

我整好過啦

一陣拎錯5成個塊去煎上埋 就好笑

至少佢咩都肯試肯玩 又唔會發老脾

泳衣一齊着嘅 sc都有啲料
但個格真係輸晒

重要唔怕小強

衰一塊vs衰兩塊

Gabriel

銅鑼灣地帶型男潮女大賽

話時話Gabriel去咗邊？無乜再係幕前見到佢

Btw我煎果啲真心靚過佢 唔似佢乾撚到成塊餅皮咁

佢地影出黎果啲已經唔係靚
估唔到影唔到果啲咁柒

佢仲要無social media好想日日j佢

其實Christian都幾charm(ing)

好撚後悔search 完6c d 整容相仆你個街

本身以為ss 好離地 點知佢先係最貼地個個
成輯都影到佢個形象好正
反而垃圾芯sc 同面癱仔睇完真係形象破產

SC嗰集着到阿婆肚兜咁

你講sc呀

之前個人賽多 冇睇到咁多嘢

屌

而家唔再著

係SCSS全天然

係3條友都西，當然HELEN都係個D 唔抵得頸個類人
4個加埋就4個都西，我MEAN下你之後你又MEAN下我咁，真係無眼睇
4個都唔係TEAM PLAYER

聽日又有得睇佢地互西啦

又要貼呢張

佢單眼同笑係真係幾有魅力

早排追返小煮角 覺得佢好勝心好強仲要勁西勁偏心 真係不了

我都嚇一驚

Wtf

佢每日出題俾班人辯論？

佢單眼好撚屈機，勁撚過比卡超

懶鳩得再搵

係 小煮角佢喺連登比人屌到仆街

不過我估打後都無double s啦
一黎佢地好似其實唔frd
二黎再搞呢個組合 睇怕對sc無乜著數

咁又唔係
見有D討論空間咪CAP埋出黎

其實6c係咪笑眼

好少覺得香港女仔吸引
但佢單眼個下真係幾吸引

睇完真係對佢改觀 即刻unfollow埋佢
相反之下 gabriel就真係有心教 好想跟gabriel學煮嘢食啊

想睇sc芯姐helen一齊再拍啲八婆節目

你好憎Helen?

真係miss左幾集 今晚先繼續睇
姐係點解

佢連live都唔join

屌你老味性感小三角

佢都係西

應該好拎貴

芯姐同sc唔好再出現啦

廳晚佢地一講藍組驘
我一定熄電視

同埋佢tum返余香凝果次 唔開心一見到佢都開心返哂

都係 但唔會係放毒蛇個種

個人覺得佢表現到自己成個受害人咁

Sc芯姐係偽君子
Helen真小人

公投調組

helen應該係講野直 唔係西啦
你睇下佢調完紅組 成team一樣咁好氣氛

圍爐背後數你
同將不滿擺晒係塊面

HELEN 加埋佢地3個一齊，咪變左互相對黎對去

無法，佢直唔抵得，咪變左互相傷害所以我先用"西"呢個字JA 我用錯字

佢換左組大家都和諧D，就好似已經無晒事啦

都唔知點解咁多人要吹捧佢
呢幾集顯得佢冇乜功能 成日要人幫
係紅組好人咁包容佢

有用還有用 西還西 佢識煮都係西

其實我覺得主要係因為佢地4個本身好熟
Dixon仲要擺明同佢有路

佢都係博一博
因為岩岩佢咁講 即係入面應該有塊已經5成
最差情況出左塊7成同5成出去

睇啦 好睇過辣火頭

有聽過 因為dixon分手同helen有關係
唔知幾時既事了

都係嘅
我嗌七成有時都會變咗差唔多全熟

ss同sc都唔想拍行山節目
但現時2個係viu人氣幾高
我估viu應該都有其他節目安排佢地再出場

咁公平d講 個round個爐係難用
仲要之前冇用過黎練習 最後兩組都fail左

DIXON

我都試過叫7成變well done

6c同yo仔真係好撚正

芯姐弱智個d環節又幾撚好笑
100－74＝12

之前睇完1幾鍾意sc 特登追埋郊游游
睇完呢季unfollow咗
講嘢同啲嘴臉真係好唔討好

6c中學同依家無大變過

呢套野出左街之後Sc可以抖抖
6c大不了咪拍yoshi

沒有比較沒有傷害
gabriel真係好正 仲要好溫柔

邊度有得睇返season1想睇返ryan仔

凍飲$8

ViuTV 個網咪有得睇

season4頭幾集成日喺度打nana

正呀
6c加yo仔加dee兄妹

呢季幾條八婆好撚好睇

之前有套換咗我阿媽都幾正

佢小煮角1係ankie cyrus嗰個season
ryan嗰屆無

好想摑死個欣欣

應該係食垃圾就鳩叫食好野就搵野屌果d food begger

6c 加yo仔 加dee兄妹 去行山
應該又笑到痴線

我係睇完呢個節目之後follow咗ss

咩事？

其實香港d KOL真係大部分都垃圾來

想睇煎肝再女神團

甜記餃子

原本今日想去 FAST TASTE 食
但喺前一個街口見到呢間嘢 即刻入咗去食

點解係ss

我要原班人馬

屌

唔要sc啦
乜都唔玩得
dee兄妹與他的朋友行山團

好似話會添食，不過要等飛得返先，即係有排等

好奇心害死貓

爭咩呀
溝埋一齊做金剛膠膠遊啦

咩事 兩個節目黎wo

記得嗰陣就係因為6c同一姐唔夾所以6c比人屌

聽晚11點真係有fb live
不過無sc

印象中茶記嗰集啲單吹走哂
大隻仔叫轉痴係枱 佢答「你鍾意啦」
真係幾閪

乜咁啱又唔得閒？

啱啱果次live話拍電視節目想睇

搵埋TONY OK?

救命呀救命呀救命呀救命呀救命呀救命呀救命呀救命呀救命呀救命呀救命呀救命呀救命呀救命呀救命呀救命呀救命呀救命呀

明明呢四個fd到痴線
上一上ig睇下都唔會up得出

下套貼身36繼續有佢哋

之前講炒Beyond Meat貨 笑撚死

呢度d人 好冷漠

你係咪搞錯咗啲野?

比佢個性格吸引
同埋係黃

個個都瞓覺唔搵我傾下計

Helen講野直到幾西下不過同SC同芯姐比 哩兩個人唔知點解一啲都唔討好

真性情

真小人好過偽君子
都唔知幾時會係你背脊插一刀

無表情還無表情 西還西

bookmarked!

拍緊戲

呢個冇睇見到條片都唔會想禁入去

唔係live既話都唔會睇
之後馬田有再講返其實發生緊咩事
就係傳統娛樂vs新興social media

好欣賞女仔唔驚曱甴
6C

唔講pancake
個擺盤都唔係咁hea下話

ryan果個係now100台節目黎 好似係

helen好似拳王kof 個king姐

港女唔會下跪

人charm就直
人閪先閪

但未見有公怖

我已經唔捨得 helen

dixon 都係揾佢煎牛扒

髮型少似

最欣賞佢依個頭
唔係個個都 carry到

想知對波點大咁多

呢間

如果係呢度攪仲好feel

我覺得佢係直多過閪 雖然都係有啲閪
但做錯會認 唔會瀨人
尋日嗰集灌湯餃唔夠湯 佢都直認係自己疏忽
想像下係芯姐嘅話又瀨邊個

所謂食評家都廢，基本上要識煮野食，做過依行，讀過依類知識既書先有資格做食評

另外想問帶你去主場 係講咩，仲未睇到個預告

X2

預告係入咗去英超其中一隊個球場參觀, 然後睇一場賽事

Mike導最近又去咗行山
睇黎佢又開行山節目

遲下再追，救命好忙

喂係呢間

chrisitan都幾有心，每次都會tag返曬啲人

EP 11-12 Party ~ summer~~

Team blue:個雞直接用黑椒，蒜粉，紅椒粉之後上粉漿之後去炸/燒仲好直接，快用中式野點整美式味呀

頭盤ok la帶子一般都係咁處理

白酒本身flavour 太多你點加野都係唔夾味，如果菠蘿漿用落燒酒呢類加sparkling 就會好夾

Team red :手撕雞冇話唔得既但麻油味會好悶

個頭盤芒果汁可以少啲，但要加反調味唔係就會好掛

酒嗰到有得救有得救

過咗檔 tvb下奏教師奶煮餸
陰9功，喺viu大家圍住佢叫師父，做主角
過到tvb要9噏氹師奶，攝得幾分鐘出鏡

家姐阿妹

點解Christian唔影

追完睇埋今晚藍先再寫

最後一日有得睇 dixon

要睇下咩部位

信個廚師推薦(如果信得過)

見到芯姐夾硬痴過嚟都戥佢尷尬

唔好咁啦一齊拍嘢姐

真咩

睇今晚訓酒店啦

大家描撚準備
最後一次兆屌垃圾芯同廢SHIR了

呢個角度睇唔到Angus對死人眼

佢戴咗超 360 度都睇唔到啦

芯姐究竟做咩係掂?
本人會唔會講下?
比個機會你平反

投票
Dixon
Angus

終於最後半個鐘睇垃圾芯 面癱仔同sc

開波

糕喇

佢自己都答你唔到

藍組真係完全唔想睇 真係為左支持Isabella

亂發人脾氣

開火

今晚會唔會好尷尬

Angus弱智嫁wo

夠鐘睇妹豬

淨係睇佢地周圍賴都想嘔

又睇閪人組

Dixon 著空少 suit 好撚正

成9舊水咁貴

$888

最後一集了

埋位坐定定睇我老婆

Ready?

正統高級西餐都要掛

糕

原來分咗兩日

寧姐札個頭正正常常未幾好

Lucid dreaming

dee 妹好細心

係咪有live？ Facebook？ IG？

Isabella 件衫

4個人一齊佈置????

廢芯得個up字又唔幫手

推呢個先 Dixon

好gfable

紅組888
藍組千幾

咪係
之前個頭成個陳玉娥咁

成班除左dee姐其他人好似發緊夢

係囉 有啲浪費時間

你老婆尋晚出咗啦傻仔

其實收幾多錢都冇乜意義
又唔係鬥賺錢

買咗就用

乜鳩 煮啦

IKEA主題

11pm fb

芯姐真係豬隊友到

芯姐件US army this way 芯

紅組係幾錢

wifeable

少少鏡頭都有掛

咪888

冇搵保鮮紙包？

頭盤已經咁快衰左

佢唔包保鮮紙

一開波又柒

DONE

點解唔搵保鮮紙包

自炒小隊

食埋甜品無湯飲

芯姐個切法

on9，無野蓋住d野食咩？

垃圾芯KEEP 到水準
由頭到尾都柒

好似好多問題咁

咁都有得嬴嘅話我罷睇viutv

SC嬲咗

哇 芯姐個zoom近

祈禱

芯姐唔講嘢就最好

點解啲龍蝦咁mun水

芯姐嗰手套離晒手…………
多多隻手指都唔夠死

屌，講個電話好煩呀！

真係司機

呢鋪真係做鳩芯姐

我係送貨仔實唔聽佢個錄音 長氣到

女Dee

d龍蝦係馬路

啲假野即刻現曬形

當日龍蝦芯姐

真係差咁個腦

真係幾抆

比賽先嚟用新野

等收皮

點會唔包保鮮紙咁on9

點解會係比賽當日先送貨
自己搵野黎搞

岩嫁啦 拍多D Isabella

dee姐 gfable

一齊祈禱啦大家

點解會跌咗哦嘢落去

以為藍
咁藍組呢

配樂咩事

嗰龍蝦係芯姐落單㗎???

啟華好能正

落海捉啦笨
新鮮

佢係咁on9 唔好怪佢

搞甜品啲鏡頭

祈禱送唔切

點買野架

個bgm

可能過千

發緊夢

想食

芯姐啲態度真係好西

其實呢啲唔係一早準備嘅咩...

點解訂個龍蝦要訂咁晏

4個人，整7人份量都搞到pat屎咁

lalamove

班美食blogger收皮啦

dee姐屌打藍組其他人

真On9 唔係扮

有冇其他方法啊 祈禱
芯姐你真係好嘢

carry

似中午播俾師奶睇嘅煮食節目配樂

阿芯chok聲

小心安全

仲要自己搬

又落場

好on9龍蝦未到講到好似唔關自己事咁

肥仔落埋場
好撚公平囉

Christian個樣

中聯辦隔離

真係on9到唔知點形容

Christian好好人

真係救命

一個鐘邊會做得切

wa diu 可以幫手既咩

屌芯姐仲要係到阻9住曬

變做刺身啦

佢都頂唔順

對紅組其實好唔公平

趕唔趕得切？點解時間搞到咁逼

火都嚟
DQ佢啦

心姐你走開咪搞我呀

Christian 都頂芯姐唔順

又幫手

遲到關唔關芯姐事

咁都贏我改名

屌，仲要肥仔幫，想輸都難啦

1個鐘連埋熬湯

墨西哥肥佬唔好幫啦

chef西態度

chris 都頂佢唔順 ..

如果係早幾集賣廣告嗰間龍蝦就倒哂米

Christian: 死撚開啦

屌你老母啦 好撚公平wo真係

唔緊要 都輸

可以搵幫手 好撚野

幫咩手

diu

Christian暗地裏一定厭芯姐煩

肥仔生無可戀咁嘅樣

想“新鮮”掛
但屌你 早啲訂唔得架咩

又幫手
係咪要扣分

正想講christian出手，仲公平咩

Christian表示：我唔落場驚今晚12點都收唔到工

我諗Christian到時會扣分卦？

芯姐自己quit啦屌

屎呀

Christian: 唔好阻撚住啦

如果幫完手藍組嬴christian死梗嬲死你

死黑警～

Angus道菜提都冇提過

紅樓夢

失禮死

屎眼？

左邊個男人 多啦A夢？

藍組要christian出手...好唔公平

又係個肥婆同tb

Sia

真 明明係佢哋準備得唔好
邊有可能比賽當日先攞貨
趕唔切就多個人幫

係喎 佢整咩

評判咁既樣都露波

Christian都唔想失禮人，應該幫完扣番je

換拖鞋

見到呢堆評判就唔開胃

尤其啲food begger

唔好剪佢落去哂時間

佢一個扣分有咩用 咪撚傻啦
你話成個分打8折就話姐

christain 應該覺得無你仲做得快啦 死撚開啦垃圾芯

芯姐表現由第一集到最後一集都係始終於一

冇人知

唔係main course咩

換拖鞋
但班foodie竟然讚

有條女做咩著睡衣
想襯主題？

拖鞋，on9

心姐：你地唔中意我咪quit囉

拖鞋

換拖鞋 多舊魚

Fine dining著拖鞋？

話晒都飲食節目

仲要低炒班肥野
肥上加肥

希望啦 唔係真係唔太公平

TB同肥婆個lG

居然讚對拖鞋

班19 Foddie Buy果下好笑

係囉 唔岩feel

嘩紅隊 theme好勁多
空姐衫都著埋
紅隊一定要贏呀

啫喱

3條友一齊去倒酒

係靚㗎喎

食fine dinning 著拖鞋

尋日露曬底啦

掉撚轉哂

呢組啲idea都尷尷地

拖鞋聽到都尷尬

呢度全體好似都想紅組贏

SC presentation skills係幾好

其實擺得幾靚

想嘔

個啫喱其實幾靚不過上面啲龍蝦好似少得滯

Dixon 著制服已經名撼

點解唔叫asia

SC講嘢啲節奏好似窒下窒下咁

班友垃圾黎

個男人件藍白衫真係好似多啦A夢

望到呢班所謂食評家都唔開胃

成班醉咗

酒好靚

其實整得幾靚

扮撚哂文藝
但裡面一個讀文學嘅都冇

佢扣分都只係1/7 你覺得會cover返佢幫手個part?
呢班客咁閪 如果佢地整唔切我諗一定扣爆分

我敢講坐係度全部人都唔春識咩紅樓夢

條8婆件睡衣 .....

藍組又幾靚

我本人咩

死肥閪

有空少 dix serve 我
我一定會拖佢入廁所同佢大戰三百回合先畀佢出返去

少女風好有ig foodie 打卡既感覺

班foodie仲要讚

我中意紅組杯酒多d喎

其實紅樓夢concept好正

想飲荔枝酒

乜撚嘢杯酒幾開心

算鳩數啦 而家佢地都唔會宣傳個節目
好似完全唔關佢地事咁
以後咪撚搵佢做啦 倒米

屌，贏硬啦

胖虎樣

佢似做present之前咩都唔做 但出到去又講到兩嘴嗰種gp mate

咁多follower

有個勁似現代補習嗰個

再醉啲？

我睇有碗話碗仲好

唔會唔識既
但有無睇就另一樣野

無，sorry

成班扮識食

唔好影衰多啦a夢

小夫！

一陣又有 dixon

睇見班肥西個食相都唔開胃

又要一入嚟就有
門口派俾你飲好唔好

杯酒真係幾吸引

比佢地講到我見到都覺得好甜

可唔可以唔好影個肥婆
成隻豬咁，同keith leung撞曬樣

我要進來了

依班乜水黎

笑死
好似艾粒果個

做馬做到，一睇已經覺得藍贏硬

係咪教通識嗰個

係阿福

賣相係藍組呢杯好D
尋日個紫色係有D怪

好做作

真呀

[ViuTV] 辣伙頭•開火 (13) 紅棗藍藻最後直路

作為女仔嚟講 isabella真喺好qq

Costa?

屌feel到藍會贏
即刻唔想睇

唔好啊

點敢講 尤其個兩條女 比人少到

雞蟲？

Christian都keep住少少黑面

睇佢食咩就知佢唔識食，淨係想影相打卡

pairing wine同welcome wine都未識分

對上一輯無印象
想問佢上一輯咩表現

Keith leung

等睇今晚瞓酒店藍組真係唔吸引

只要有心，個個都可以係食神

個concept其實正過琴日
但係藍組四個應該要著返旗袍中山裝

謝CHOK巴

我見fb啲comments都喪屌佢哋

你唔鍾意D人姐

不過飲落應該藍組好啲